{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_043877",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002015058?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양양 솔바다펜션(오션뷰,해수욕장,서핑해변) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 予約のお知らせに従って人数追加の際に連絡しなければならず、追加人数に対する費用は別途発生することがあります。 最大人数を超過した場合、入室できず払い戻しもできません。 ご希望のペットペンション以外の同伴入室をお断りする場合があり、未成年者の予約及び利用は規定に基づいて決定されます。 入室と退室時間を遵守しなければならず、施設と周辺施設を使用する際の毀損や紛失は宿泊客の責任として損害賠償の責任を負うことがあります。 魚や肉を直火方式で焼くことは禁止されていますし、炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用してください。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、この場合は全額払い戻しが可能です。 ペンションの期間未確定により料金及び料金表が間違って反映された場合、自動的に予約キャンセルとなり、再予約することができます。 ペンションではスパ/ウォルプール、バーベキュー、IPTV/Wi-Fi、プール、バーベキュー場、イベント、基本調味料、常備薬、駐車場近くのボードゲームやバドミントンなどを楽しむことができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "宿泊人数を追加する場合はどうすればよいですか？",
            "answer": "予約のお知らせに従って人数追加の際に連絡しなければなりません。追加人数に対する費用は別途発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超過した場合、入室できず払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ご希望のペットペンション以外の同伴入室をお断りする場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約や利用は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の予約及び利用は規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間に厳守しなければならない理由は何ですか？",
            "answer": "入室と退室時間を遵守しなければならず、施設と周辺施設を使用する際の毀損や紛失は宿泊客の責任として損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室で料理をすることはできますか？",
            "answer": "魚や肉を直火方式で焼くことは禁止されていますし、炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用してください。"
        },
        {
            "question": "客室でどのような行動は避けるべきですか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約のキャンセルについてはどうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、この場合は全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "料金や料金表に間違いがあった場合、どうなりますか？",
            "answer": "ペンションの期間未確定により料金及び料金表が間違って反映された場合、自動的に予約キャンセルとなり、再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションで楽しむことができるアクティビティは何ですか？",
            "answer": "ペンションではスパ/ウォルプール、バーベキュー、IPTV/Wi-Fi、プール、バーベキュー場、イベント、基本調味料、常備薬、駐車場近くのボードゲームやバドミントンなどを楽しむことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 415,
        "QA": 604
    }
}